（即時討論） 2019 區選 結果

有無我係三嬸個票數, 唔知拎唔拎得返保證金

繼續繼續

有冇旺角南？

彩雲西
民主黨 陳利成 搞掂！

北角贏到開巷

5001

有冇青衣

恭喜

推

快必柯創盛係咪仲點緊

青衣邊度

田心選區
曾杰win (黃)

Source: 票站fd

推
民意逆轉

青衣南
長青

J29 翠屏
1號 鄭強峰 3822
2號 洪駿軒 4203

希望快必攞返一席

睇直播好似輸百幾

全家投晒希望贏

最update 重點